蔡琛傑 三個字 代表甚麼的意思

became another person

你真可愛

追擊左幾個月

成大之光

今日啱啱好三個月

城大之光

琛傑 最近還好嗎

很好
有女朋友

吾城

又binc

菜心BB 後唔後悔冇入到含大

進化後嘅新人類

城大男神

12 HOURS LATER
I WILL BECOME ANOTHER PERSON
AND I WILL DELETE SOME OF YOU